正式宣佈叫泛民總辭既聲音係最新分化泛民既手段！！！！！！！！！！！

目的係破壞泛民係立法會既關鍵否決權！！！
泛民總辭 邊個最開心

明明係柒婆頭痕
點解要總辭幫佢解決問題

關鍵否決權

請問今年除咗撥款否決咗啲咩

推

過1/3都總辭, 一係ON9, 一係共諜

爭取民主係唔可以放棄

戇鳩依家有啲咩需要三份二？

樓主係議員助理？

一早知啦
仲會屈返我係五毛

咪玩膠啦 留低=認可非法議會

我唔撚理
總之你答我
總辭邊個最開心

都唔知係咁鳩叫總辭做咩

又要跟白兵果套行

公投 唔洗估

連登仔雙重標準

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

贊成
根本唔重要

當初屌白兵果時又唔見呢班撚頭出黎講平割席不分化